{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 채석강 아리울파크 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00です。 予約をするには客室料金は各基準人数によって決まり、パーティールームのような特殊客室は直接確認が必要です。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、提携店と直接確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が頻繁に変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室利用案内としては、予約特典とともにペンション型ワンルームとツールーム、調理可能な多数の客室があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は各基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の予約方法はありますか？",
            "answer": "特殊客室の予約については直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約の前に確認が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店と直接確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店による予約キャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が頻繁に変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内としては、予約特典とともにペンション型ワンルームとツールーム、調理可能な多数の客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 393
    }
}